# SelfManagement Backend With Spring Boot + MySQL + Swagger
Repositories for Self Management project

Project merupakan projek backend untuk project Self Management yang menyediakan API untuk proses CRUD(Create Update Delete) terhadap tabel yang ada didalam database.

Untuk mempermudah dalam mengakses API yang disediakan, saya menggunakan swagger sebagai interface yang memudahkan dalam mengakses API yang telah disediakan.

# Cara penggunaan

## Build DB
Silahkan clone project ini, lalu jalankan self_management.sql yanga ada di folder sources.


## Run Project
Silahkan masuk kedalam folder SelfManagement, lalu jalankan CMD didalam folder tersebut,
*caranya klik pada addressbar, lalu hapus pathnya, lalu ketikkan cmd.

lalu ketikkan mvn spring-boot:run

Project akan berjalan di port 8080, silahkan akses localhost:8080/swagger/index.html

Salam

Tulus Tobing

~